愛女險死韋素即離中國

比利時中場上年離開天津權健加盟多蒙特，佢最近接受訪問就講到離開權健嘅原因。韋素話︰「有次我個女肚痛，我哋去到醫院後診斷出係腸阻塞，不過醫院設備唔夠，要去天津或者北京更大型嘅醫院，病情太危急下我決定去較鄰近嘅醫院。」不過之後先係噩夢嘅開始︰「到咗之後，我哋要輪籌等叫名，你唔會想像到居然有咁多人等緊睇醫生。我哋就喺嗰度等咗成兩、三個鐘，去到凌晨先見到醫生。」呢件事之後，韋素決定離開中國，佢仲話，搵幾多錢都好，人身安全最緊要。

俾外國人見識下大陸嘅醫療體系

權健有咁多養生保健品佢唔用要去排醫院？

回頭是岸

兩三個鍾咪算快囉

香港排急症仲耐呀

要炒籌呀
一係科水

排過急症表示

比錢就得啦
駛乜輪籌

唔比定錢先吊鹽水吊足你個女一個禮拜都仲得啊

佢要吵先有得先睇
我哋住開所謂發達地區嘅係好難適應

腸阻塞

佢攞籌之前係咪唔記得塞幾舊水俾人呀

有錢可以睇私家既

香港咪排仲撚耐

唔識俾利是梗係啦
俾左即有得睇